異性有咩小習慣會加分

我先
講完拜拜會望住對方消失喺視線範圍先走
利申 成日bye bye完會望一望轉頭睇下

習慣用波波頂我背脊，pat pat頂我JJ

靚仔

男朋友肯幫我打 j

肯含
其他乜都假

幽默

會同我傾計

一野揑落我兩粒龍珠度

不必死心塌地 會有害

基本野
個個都肯架啦

叫雞嚟計 係嘅

帶紙巾

下 港女係撚 大把死魚 又拒絕婚前性行為

有錢

主動坐上嚟

成班Gay佬騎劫我個po

唔肯含嘅你諗下佢係咪真係鍾意你

含都唔肯就飛撚咗佢啦